逆向思維(預咗畀人diu)

林奠政府之所以要搞個日日記招，
就係expect我哋嚟緊會長期抗爭，日日有"衝擊"，

如果正常咁諗，兵來將擋水來土掩，所以大家就諗到民間記者會(或連登記者會)，
但如果逆向地諗，冇嘢搞，佢咪冇嘢報囉

假設我哋聽日開始停止哂所有新活動，淨係去追問佢之前每場遊行警方嘅濫權行為，淨係去關注被捕人士嘅最新法律程序上嘅情況，被傷人士最新傷勢進展之類，
咁咪逼到政府在記者會上避無可避要去回應&處理囉

同時亦利用唔到我哋去幫佢哋維穩洗腦
一諗到我哋聽日開始嘅每一次活動都係幫緊港府維穩就灰咗

都係一個方法

多謝你，我都係想講多個方法畀大家討論吓

你真係好撚on9

連討論嘅自由都冇就爆粗辱罵人，你同無腦藍絲有咩分別呀？

On 99

乜都唔做何來progress？

唔係乜都唔做，
只係唔做"新"嘅行動，
講緊追究返之前嘅事呀

同埋都只係講多個point出嚟大家討論吓啫

你自己title 都寫左"預左比人diu"，而家人地真係diu 你你就鬧返人。
樓上講得無錯，你真係好撚on9。

on9

睇下今日777 答撚左你啦
追究 追究到唔撚洗發展成咁啦
原來你真係戇鳩架

元朗727到而家 起訴左班撚屌未？

人地依家播完錄音機就轉身走 你仲點追究？

因為我哋唔夠窮追猛打囉

警9而家每日發催淚彈當食生菜，亂拉人亂打人，
然後搏我哋跟進唔切，
第2日又畀新鮮賤格嘢帶過咗，
而我哋嘅手足就不斷耗損，
輿論又不斷吹我哋係暴徒

最終蝕底嘅會係邊個
自己諗吓啦

唔緊要

我拋哩個諗法出嚟係想大家諗吓有咩方法可以抗衡
政府哩招 輿論賤招 啫

側一至兩日都玩死佢
等佢又取消返個每日記招機制

我只可以講呢個運動一停 好快會完

你哋意思係咪"停"一兩日，再行動，玩死佢？
極同意，
我嘅意思就係咁

冇人話以後都唔再做嘢

而係諗吓對方出哩招係恃住啲乜，如果我哋打斷咗佢恃住嘅嘢，佢就柒出國際，最重要係打亂佢哋陣腳

所以我真的覺得政府已變招，
我們也要變招

冇討論嘅自由就會好似中國咁直接BAN你啦
而家係比你發表不過唔一定同意你所以屌你
你明白咩叫自由未啊

冇人話永遠停呀大佬

講緊變招

取消再出返嚟衝擊，玩9死佢

咁咪同間接完左場運動無分別

咁你想停幾耐？
一日 兩日 一星期？
你有冇諗過咁停 只會越來越少人出黎？

係啊 你停幾日
佢咪拖你幾日 到你再出黎
咪又譴責

斬腳趾避沙蟲？我係政府就真係笑到gapgap聲，搞左兩個幾月原來開個記者會d人就會全部散晒，果真係四兩撥千斤

仲有五大訴求 開始講到依家
政府有咩回應到現在？

點解到呢個時候仲咁多戇鳩仔

停衝擊啫，但仲有好多嘢係持續做緊，可以一夜貼滿十八區嘅牆，
繼續文宣，

點解會覺得成場運動淨得勇武衝?

其實動作就唔係場運動嘅？！

冇錯，
一人一信 交畀林奠都活埋咗佢啦，
逼佢正面回應囉

其實有好多活動可以繼續make noise,但警察完全出動唔到嘅

咁佢咪屈唔到我哋囉，

當佢一變，我嘅又變陣

佢就吹我哋唔脹

屌你老母你有冇睇記招
定你岩岩先放監
沖緊就做唔到你講既其他野？
不嬲係同步做
你又有諗過拖到九月開學會點？

一係就

好嬲！可否攬炒？

其實都真係得
人唔出黎但狂屌激到佢唔再出黎記者會
人就再出黎

點解咁多負皮？我覺得啱喎

你哋又有冇plan定10月1 日做咩吖?

其實今日個記招就已經好清楚，
中央個底線已經摸清，係點都唔會出老解嘅，
咁換句話話，我哋係激進極、勇武極、衝極都唔會逼到中共出兵而畀國際抨擊，
咁所以咪係我哋衝極都只會係自己損兵折將，
但又搏唔到攬炒哩個其中一個救到香港嘅轉捩點
所以
要諗新嘅方法

唔緊要，你覺得繼續衝，你可以繼續，
但我希望有其他人同我一樣，都見到繼續衝已經唔係對策，
要變陣
變策略

求同路人~~

#兄弟爬山

同路人
(因為連登勇武派係大多數)

分享多個，愛之深責之切嘅idea:
勇武收皮啦!! 唔好再圍爐，冇人睇連登㗎喇!!

根本就係咁

其實這也是be water

而家唔係講緊個記招內容，who fucking care，
人哋係行咗步新棋--日日洗市民腦呀，你諗吓啦

仲要冇咁攰
文鬥回合同武鬥回合

文鬥包括提錢等無民眾磨擦嘅不合作運動

你可以ban，請講低原因，
唔洗講粗口，
唔洗人身攻擊(例如話人低B之類)，
你自己睇返啲評語，
哩啲係基本禮貌

起碼唔係個個有亦都唔係硬性規定

禮貌唔係*

警犬宿舍幾十蚊租一個月都有
完全係警犬其中一個極權福利黎
任何行動前一定要有完整論述backup

用咩嚟追究？

可能你畀《左傳·曹劌論戰》 「一鼓作氣，再而衰，三而竭」影響咗，但佢係講緊士兵實戰的心理&作戰士氣(而家可能只適用於黑警)，
但我哋所有反惡法嘅人對政府&黑警嘅怨憤，你覺得我嘅係會因為停一個禮拜而熄滅咩?
No kidding

仲有唔係停哂，我哋只係停遊行集會之類，等警察無用武之地，林奠見7咗，就取消日日記者會，到時我哋再殺過

撚狗應該係咁玩

係呀，唔係必須㗎，
所以我咪回覆鬧佢哋囉

你唔見我回啲冇禮貌嘅人同re啲真心畀意見嘅人(無論正反)，
語氣唔同嘅咩?

De deserve it
Coz佢冇禮貌對人，人咪冇禮貌對佢囉，

你點對人人點對你
唔使我教啦係咪呀？

由一開頭到依家政府都一直係度拖緊
點解你仲期望追究到呢？

唔使
不過你唔好再花時間強調你心目中嘅言論自由

我唔係大台，唔係國師，所以我唔知(但我願意諗)，
我有個方向認為要變陣撚狗，

所以提出，
大家可以brainstorm

例如:我啱啱覆樓上其中一個方法，趁林奠仲未取消記者會，我哋可以一人一信(其實係一"紙"都得)，寫低5大訴求，如果我哋人多，let say 10萬封信會有掛，
而聽日突然停一日地鐵不合作運動&圍警察，
咁佢個記者會咪要逼住講哩單嘢囉
喂大佬十萬封市民嘅信&訴求喎，你一個行政長官係咪唔回應呀？😏😏
喂警察，寫信你要都發催淚彈呀？😏😏
一人一信嘅意思(唔寄喇一個工作天，又益咗/麻煩咗郵局，部份人鍾意可以寄)，只係將信擺喺特首辦門口，然後唔逗留即走。

(但針對佢今朝記招逃避咗嘅問題(即係威脅到佢，佢怕，咁就要繼續做)，我哋機場可以繼續罷工，但不要集會，只是癱瘓多一日佢個航班，佢吓佢有咩回應，係咪仲避)

要呀，good point
仲有濫霸官地呀......
宜家趁佢有記招，
一嘢煲大官員，黑警，建制議員嘅黑材料，
睇佢點死

用對付民主政府既方法對付極權係永遠都嬴唔到
你太低估港共既無恥